to admin：唔該加個「青熱台」，將d私怨po掉晒入去

只要同青、熱有關既post一律掉入去。仲要唔好係吹水台出現

等佢地嘈飽佢。

全部進入黑洞啦

Agger

站務台出左
去反映吓啦

艾加

而家時事台嗰啲根本就唔係咩時事
來來去去都係嗰三幅被

贊成👍

應該好似黑洞咁自動入

一有十次青狗 熱狗即入

黑洞應該admin人手掉入去

咪有黑洞台囉

跪求

黑洞係廢野
青熱係罵戰 層次雖然低同煩 但不至於垃圾

開個政治台/論政台
點睇？

幫推等連仔望遠入黎

支持呀

要提防班打手 唔係又會變到高登咁玩爛晒

班信徒真係好難頂
我都有政治立場但都冇班友咁鳩煩

PvP 競技場

依個係可行方法 到時佢地就冇資格係依度出post煩鳩住哂

五毛最新路線係互屌

唔該大家開始focus返釋法同埋dq單野

叫五毛台算啦